有冇人自從LIHKG出現之後 再冇辦法集中精神做野?

宜家成日忍唔住無時無刻走黎F5 已經連續個幾禮拜係咁

頭幾日係，之後忙得濟就冇事

極嚴重

就嚟final仲日日刷緊連登

唔訓覺都要上
係咪傻左

今日想溫書
但冇溫到

做Project但冇做到 明明要瞓但追Po追到瞓唔到